%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Rédaction avec LaTeX»
%%% https://gitlab.com/vigou3/formation-latex-ul
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions des exercices}
\label{chap:solutions}

\input{solutions-bases}
% \input{solutions-organisation}
% \input{solutions-apparence}
\input{solutions-boites}
\input{solutions-tableaux+figures}
\input{solutions-mathematiques}
\input{solutions-bibliographie}
\input{solutions-commandes}
\input{solutions-trucs+astuces}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "formation-latex-ul"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
